(狗隻入英領)一年前後分別

1年半前:

而家:

雖然都冇指望過英國佬,但唔出聲會唔會太廢

自推

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀